想考426牌 有少少野問

唔識人無介紹, 有無機?